为什么香港那么落后, 我们全中国都用支付宝,微信支付了, 你们还不懂用

我们去市场也不用带钱包,你们香港天天还拿着一堆现金去买菜吗？

岩岩按爪個大媽講㗎咋